抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

每年大家指定都要打卡"What is your New Years Resolution for 2020"，今年當然要諗計壯大黃色經濟圈，同時將抗爭生活化，建設民主香港

以下係拋磚引玉既New Years Resolution，輕輕分左兩個level，強烈歡迎大家討論：

中產以下，30歲以下
短期內：
1. 減少答黨鐵，將巴士融入生活，每月抽兩個星期完全唔答黨鐵 #boycottMTR
2. 減少30% 非必要開支，留作儲蓄，以備長期抗爭
3. 主動協助身邊前線朋友，多食飯，多請客，多關心。(Target每月請到至少兩次）
4. TVB劇集？不了。大陸劇？不了。進化睇歐美劇！擴闊視野同時學好英文，仲可以收TVB皮 #boycottTVB
中期：
5. 做一樣幫助香港邁向民主既事，例如：加入工會，定期討論；加入社區成為區議員義工；減少幫襯協助籠斷市場既餐廳；參加公民課堂
6. 身壯力健，全民練體能，每星期運動（e.g.慢跑 30分鐘）
7. 裝備自己，成為對社會影嚮力既人，發展一項全新既技能，嘗試張之應用係抗爭，例如：學習外語（e.g. 日文考到N3，英文考好ielts），做好國外文宣，同時有助將來發展

中產或以上，30歳以上
短期內：
1. 將儲蓄戶口既錢由HSBC 過去citi #boycottHSBC
2. 每月抽兩個星期完全唔用八達通
3. 將50% 投資係中資股既錢轉移美股
4. 只吃非藍店，只買非藍Luxury。#NoMoreBlue
5. 每月定額捐出比人道基金 (e.g. monthtly $500)
6. 積極尋求受影響既黃色商店，做到破壞經濟之餘，令黃店逆市回升 #SupportYellow (e.g. 硬性規定自己逄星期4揾一間告急深黃店入去比多啲貼士)
中期：
7. 做一樣幫助香港邁向民主既事，例如：加入工會，定期討論；加入社區成為區議員義工；減少幫襯協助籠斷市場既餐廳；參加公民課堂
8. 身壯力健，全民練體能，每星期運動（e.g.慢跑 30分鐘）
9. 教育好下一代，多啲同新一代溝通，多啲影嚮中學生甚至中學生，聽下佢地諗法，keep住張民主既概念教育比下一代。(e.g.翻母校分享，加入舊生會，以舊生身份影嚮後輩）

總結：2020 和理非抗爭要全面進化，為自己定立短期，中期，長期目標。
堅守和理非底線之餘，唔會固步自封做左阻膠，謹守崗位。

記住係set自己既resolution之前，記住利用出名既 "SMART goals" 框架
Specific (simple, sensible, significant).
Measurable (meaningful, motivating).
Achievable (agreed, attainable).
Relevant (reasonable, realistic and resourced, results-based).
Time bound (time-based, time limited, time/cost limited, timely, time-sensitive).

以下係啲hashtag idea for 國際戰線歡迎大家比下意見。
#NewYearsResolution
#NoMoreBlue
#NoMoreBlutatlity
#HKResolution
#Resolution4HK
#FiveDemandsNotOneLess
#StandWithHongKong

黃色生活 is the New Sexy
光復香港
時代革命

推

跪求幫手推

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

有理論backup 唔錯

感謝巴打

希望大家一齊進化

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

幫推

簽左

幫推

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

後生仔表示個list全部都已經做緊

今晚見

Very smart

主要係希望比未咁高lv 既人進化

巴打已經做緊不妨再定個高級啲既plan 比自己

冇港島線？

推

黃色生活 is the New Sexy

聽日見

嚴格執行

Push

公民課堂終於有人講
長遠要提升香港人公民意識，由內心改變。
可唔可以叫區議員每個月舉辦社區公民講堂，俾啲街坊居民聽學習下咩叫普世價值

BE SMART!

推熱門

唔洗一定要堅守和理非底線啦

未簽嘅巴絲幫幫手簽埋
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

2020 真雙普選！

Sexy

會同區議員講下

個底線可以再低啲無妨既

第一堂要講咩係法治
死人政府呃咗人咁耐

黃圈商店都要提昇質素，用高品質吸引淺藍中藍

一定要推

可以諗下計點鞭策/ 幫手

等多啲人一齊進化

大家有咩idea 都可以搬出黎

push

好有心

其實唔難

你可以定個難既比自己

P推！

你都可以參與

良心生活圈

做到全世界杯中國

感謝巴打幫手推

好sad，點解咁多19 post上到熱門

推！齊進化！

寫得好好手足

Nice list

PUSH

舉個例，龍門係好例子，佢係一間好黃店，可惜食飯質素真係麻撚麻。不如整一兩個特色既食物，例如五大「素」球炒飯，缺一不可牛雜河。 既可集中造好食物，又能藉食物名帶入生活，食物好，又有良心，久而久之又可吸引藍絲來食，賺佢地錢，灌輸抗爭意念，幫助抗爭者！拋磚引玉

Pish

2020年，有堅持才有希望。

我見有啲鋪頭已經開始有做

好易, 推

我都簽咗 要吹大雞呀 Google translate 出動

推啊

旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
37074/50000

中文版

手足，唯有靠自己!! 無時間喇。

用新EMAIL簽!

up

UP

UP,和理非都有好多嘢可以做

大家黎睇下有咩可以做

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

好有心機

好有用，多謝手足

推推推

一定要堅持黃色經濟圈
想幫趁藍店就諗吓犧牲咗既手足

推

一世唔幫襯藍店。

（新方向）文宣用作包裝銷售

勇武休息,和理非要做嘢

寫得幾好，入門門欖低

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

做得幾多得幾多

Yellow living is the new sexy

我鍾意呢句口號

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

上返去